[單車]係旺角點樣踩單車去觀塘?

求教路線, 唔知點過太子道東

太子道東過馬路個方法應該唔work, 個度好似得部lift

唔洗過,直落彩虹
去到太子道東同觀塘道之間有隧道

彩頤花園出面有隧道過觀塘蹺道一落果個巴士站

邊度? 有無相睇下?

想知單車行唔行到, 係咪得樓梯? google street view 都睇唔到

邊度過？